中國其實當自己係乜 睇唔透

20年前好有自知知名 但依家當正自己世界強國咁
制裁又唔驚 打仗又唔驚

十足晚清時期

龍的傳人

開緊多人模式嘅外掛掛

咁中國人真係勁架喎
淨係識彈
俾d鼓勵得唔得？

中共好清楚自己唔係強國
但係佢要催眠中國人覺得中共令到中國成為強國

睇清楚佢啲外宣 其實全部係內宣

吹大咗，點返轉頭？

後清

因為只要硬到抵頂得住就贏
但係頂唔住都無問題 真係迫到無得揀全面開放都係有佢著數
另一個極端鎖國又死唔去 有北韓 伊朗 俄羅斯做例子 一樣生存到
咁點解唔撐到底先?

支爆近了

仲要日日口出惡言
講d 全人類都知既大話
仲無恥過流氓

就算贏晒但攪到全球神憎鬼厭仲有咩意義？

國內經濟民生一鑊粥咁，黑仔又迫緊宮
北戴河會議又就黎開
唔想俾d元老屌咪轉移視線去外國矛盾度囉
葉選寧死左冇人保到維尼架嘛

我都睇唔透，有舖自我毀滅嘅癮

Exact7ly
對支那嚟講政權穩定先係最重要
佢真係唔介意鎖國食草㗎，因為食草嘅只會係班平民

好打得

但佢而家內宣當外宣用

中國好勁勁

咁中國究竟係發展中國家?
定係已發展國家?

一班經過文化大革命既人，再以一孩政策組織家庭，道德倫理觀念薄弱，扭曲價值觀

戰狼外交 得把口 口硬鳩軟

其實係全世界前幾年縱壞左中國
黃安果d 人渣搞風搞雨，一面國旗又逼人集體道歉，
承平時期咪大家忍忍你
點知你踩到上心口

而家佢哋開到個頭咁大，
更加冇回頭路

捉緊一盤歷史性嘅棋局

佢冇得唔硬既
但同時西方國家都唔會比你硬落去

習仔而家係要爭取自己既生存空間, 其他野乜都唔care

早幾年唔會有
首先主流媒體一早染紅，唔會主動翻譯內宣俾西方國家知。
其實而家內宣可以俾西方國家知，最大助力真係香港人係Twitter 既行動

支共慣左外宣當內宣用 因為冇後果 冇西方國家會alert.
但面家有香港人華人篤灰，所以慣用不斷用 就不斷撞板

係就黎啦喂
誓死追隨習太后

咁大嘅經濟體 咁多間國企入世界500強
又行納粹主義,但用社會主義包裝, 賺到錢 個人有啲飄 權力又無限大 自己當自己係皇帝係神

依家係咁：

R着數果陣發展中
要威果陣gdp牛b死了

防彈義和團?

鼓勵佢快啲吞咗香港？

其實只係個現代版皇帝為左一己私利和權力。想關埋房門千秋萬代

中彈義和團

因為睇穿歐美太左膠 就算點無賴都唔會打鳩我

引證？

中國水平依家全世界手屈一指咁濟

廿年前靠平靠賤經濟起飛政權就穩，去到呢幾年經濟已經升到無得做賤價工廠咪諗住轉型高科技，但係全世界對你既定位就係賤價點會比你轉，你自己又無人才無技術，最後轉型失敗
咁無經濟咪打民族主義牌囉，以前定期反日都係咁黎，總之經濟一差就民族主義
點知班支那賤種真係以為自己係強國就挑機全世界，支共無得揀唯有順住去挑機全球，結果依家越賭越大

水平面

呢個朵做連登名都唔錯

門面一定要扮到唔驚
內裡瘋狂諗緊點應對

對中國人有著數 但係對共產黨而言佢最怕政權不穩
中國人食草都唔會開放

美中對恃
中國打唔嚟，著重防守
香港由法制到意識形態大多接近世方
佢寧願摧毀香港，一拍多散，趕絕反中人士，都唔可以俾自己地方(香港)反自己/親西方

自己呃自己 連自己都信埋

北韓最多都係挑釁南韓和日本
而且,北韓係偏向安守本份和北韓一早已經睇死中、俄、日、美和南韓,一定唔會攪北韓

而伊朗和俄羅斯,唔係極端鎖國
更何況,兩國本身有石油等重要資源和人口又唔多,就算鎖國都唔怕

而中國?
14億人口之餘,重要資源又要依賴外地進口
同埋,以為自己有少少錢,就自以為好巴閉和懶醒
同埋,挑釁全世界
全世界唔攪佢,因為睇中國人有錢份上
大家都知道,用錢建立的野,不會長久和間唔中會出現不穩定的情況
所以,只要中國人一無錢,全世界一定會同中國反面

其實以前咁多國都打到終國七彩 諗返起可能係佢地種劣根性周圍辣火頭，冇料扮四條 宜家睇返史書就描繪到幾咁慘 都唔知有幾多修飾過

咁易睇得透人人都包子啦

之前全世界唔搞中國
除咗為咗錢，仲有大愛包容
之前西方社會只係強調中國神秘嘅一面，同埋啲人未去到咁財大氣粗，好多國家表面上仲剋人憎過中國
就好似97前嘅香港人，未至於討厭中國人，又或者仍然相信只係政權問題，唔係人民問題
當接觸多咗，多咗自遊行、移民，認清中國人，多咗中國報道，就知中國由上到下都係醜陋

我諗樓主既問題係，中國即使真係頂得住，但為咩要咁頂？

為咩要創造一個絕對服從既假新聞圈
為咩要撐到底堅持講大話

我睇到既答案係：建國基礎、文化大革命、64、西藏、新疆、2014雨傘、2019反送中。整段歷史都用謊言維穩，若停止，國家必然出現舊怨民兵發動政變。所以為左社會穩定繼續死撐。

咁先可以進步得最快最穩定，達成太空夢或經濟夢

左一幾大隻

因為中國真係好多錢 覺得自己大哂

籠

皇帝開撚咗外掛

但無次贏

搞到我諗唔翻自知知名嘅正寫係咩

好明顯佢要挑戰美帝做世界一哥 你睇班大陸人幾囂 中国人終於抬起頭了

係
中國水平(物理)真係好高

最怕大軍壓境, 逼官要佢落台個陣佢會射核彈填平北京上海攬炒

漢帝國經歷文景之治
去到武帝國力強盛，就出左個武帝四出侵略

清帝國康雍盛世國力大幅上升
就出左個乾隆十次侵略他國

歷史就係不斷重覆

企撚開啦二打六
你乜水呀

唔使鼓勵中国不嬲都勁

你只北韓日日撩人隻揪仲勁 都冇事
中共真係唔驚

中國幾時出兵統一全世界

近幾十年有錢咗 內心膨脹

資源唔足夠滿足現有/未來14億人需求
所以要係其他國家度狩獵資源滿足自身

宜家縮實比人倒台清算

唔好呀 一定要繼續做落去

你小學嗰陣點睇個世界

以前讀嘅歷史喺現實中出現 真係好神奇
不思進取 成千年都冇改進過
有錢就以為大晒 要靠依種自大嘅表現嚟掩飾自己嘅自卑

八國聯軍根本係佢挑釁人地先

外國點睇自己根本唔重要
最重要係政權穩定
支那人最鍾意打飛機
雜種只要呃到班奴隸，奴隸唔反佢就得
國家被制裁收皮，咩人受苦食樹皮？

好

義和團都玩左十幾年先爆

自知之明

船堅炮利

中國領先美國12個鐘添

佢唔係唔驚
而係更驚自己嗰十四億
知唔知統戰係點玩
槍口對外 咪維到穩囉

銀河第一

加速師點解都咁多負皮

屌啲人連登魔咒都唔識

神功托世
蓋世太保

得佢望落係有啲肌肉

啱嘅 周圍辣火頭搞到神憎鬼厭都幾勁下

零負評

好多國家起步都係平價工廠式（德國都係咁
但係一定要同高科技或高品質交接得好
最少要二三十年
即係工廠式穩定左之後要即刻準備上高科技養人材

但係中國太多只係想搵快錢既人
快快手賺啲簡單錢好過
好多都無求優既心
而且
做大左會畀中共食左架

到底中國講既野 係唔係自己都真心相信？

佢地覺得自己有地同勞動力，所有國家既貨品都要依賴佢 靠佢地製造 咪係度懶勁
事實上人地只不過貪佢夠平
乜野科技呀軍事呀都係抄抄抄 以為抄到就好叻咁款
中國水平最多可以超越印度 但同美國比就差幾皮
佢再係呢個態度落去遲早收皮

呢個都係我想問既問題
點解北韓俄國伊朗畀人制裁到咁都無死
咁中共會唔會真係有可能唔死得

你攪到我有啲驚犯佐國安法

你未已經答左囉,而家仲發明左個名詞叫制度自信道路自信

世界嘅中心

唉對連登仔心淡

我無俾人話係五毛係咪應該求神拜佛?

20年前好知名咩

向英吉利，宣戰！
向美利堅，宣戰！

成個轉捩點就係習總上場
開頭以為佢只係玩內鬥
點知癲到挑外國機